大家唔好再上連登。放低電話去721集會現場。

唔好再理熱唔熱門 夠鐘出發啦

爸爸

媽媽

朋友

愛人

耶蘇

佛祖

神

推

追蹤我既幫推3次 thanks

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

我出發啦

你呢？

出街啊！！

推100次

push

100個留言就會停

去啦

感謝

🙏🏻

24

25

26

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

一路上一路出發

元朗有肺炎
不了不了

Push

不要外判 靠自己

721

P牌仔係咪推唔郁

上

屌你老母元朗狗

毋忘721
1930元朗見

721 唔見人

。

出緊

好少人推行動post

Ho

個個推YouTube

推唔撚到 幫推埋我個份....

外國絲 好想番香港支持

推 實去

黎緊

tui

係時候出黎啦

武漢肺炎減少人多嘅場合好正常

萬事小心 不被捕！

其實少人真係好正常

希望大家身體健康

Pish

唔好去送頭啦

行動

送頭行動

Ok

多人等車入元朗國

二十世紀

熱門重要過集會喎

今晚721靜坐, 請唔好帶任何文具
今晚101%同今朝咁大圍捕, 逐個Check
請唔好帶任何文具比Popo有藉口入拉你
建議只帶銀包, 電話, 口罩, 文宣

建議袋都唔好帶, 廢事比POPO賊贓嫁禍

唔該廣傳比各位手足

出發啦

推
go go go go go.....

p

出嚟

Push ahhhhhhh

小心唔好俾狗咬

推唔到
出嚟啦！！

七二一靜坐

靜靜哋坐

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

up

Lm

不了 每個月固定送三次

bump

小心鄉黑

Haha

冷氣軍師，不了

岩

肺炎不了

香港仔，一陣去

出發！目標：放tg 我地就贏

一毛你好

出嚟啦大家

和理非成功爭取放tg

大家小心，到時見

推推推

商場開始多人好感動

但係商場周圍多狗

721唔見人
831打死人
好仔唔當差

當差正仆街

推 係現場

去你老母個喪禮 唔得閒
香港人真係好撚煩 過左咁耐仲提乜鳩

你老母做雞俾狗屌完生癌死之前再生左你個望種仔出黎

cwb要人

世界上最唔想提起呢件事既人
叫黑警

831

811

929

10.1

陳彥霖

周梓樂

中大之役

理大圍城

油麻地人踩人

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 (15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 (26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬

乜都唔好帶，不版捕，早D 9點 走，等佢地中肺炎 ， THX

實有人話我係散水撚，係咪先POPO ?

天網恢恢，要還啦

Tui

連谷sir個ac都比人偷撚咗
支那人死全家

元朗人go

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:
-馮驊 (高等法院&選管會主席)
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-林雲浩 (高等法院)
-蘇惠德 (署理總裁判官)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)

推 快啲去

懷疑有人比黑警活生生踢死

谷蛇發生咩事

點解仲未上熱門

今晚要人

gogo

手機請删apps清資料先

屌 快啲上熱門啦

一早block 左條柒頭

咁不如一世都唔好再集會？

完咗去醉串食下野,近排告急緊

「元朗7.21」事件7個月

狂推推

Push.

離場要小心呀